Live : 大量黑警搞緊快必街站

好似俾狗拉撚左？

快必已被拘捕

極速拉左

1225 #銅鑼灣 #東角道 #怡和街 #SOGO
有警察開咪聲稱網上有人號召於東角道非法集結，要求市民立即離開，並警告快必，稱其街站為非法集結，譚反駁自己的街站為抗疫健康講座，得599G轄免。現場市民群情激憤，不時起哄。
#立場

好心比d口罩派下

強行熄咪， 然後拉咗

講個笑話俾大家聽: 限聚令

其實唔駛街站啦
d人自己識做

有派⋯有註冊護士準備發言⋯不過未講就被熄咪

學快必話齋， 上到庭係一定告唔入
分分鐘唔夠料告唔夠膽告添

但係popo鍾意， 幾時都拉得你， 一拉就收檔，禁錮你48

開始冇耐， 預2個鐘嘅，係講下引言咁咋， 醫療專家都未發言

所以藍絲派口罩就ok
反政府嘅人嘅健康講座就唔得

黃之峰咪空降啦 比快必做啦

上撚左狗車

佢都要搵雨藉口做野

黑警鳩拉零成本，冇得玩擦邊球啦

其實你亦可以話佢地俾個合法原因你地出嚟

push

當人仲相信香港有法治=弱智
佢拉完鎖你48又好
遲下國安法拉完應該2年先放出黎

其實係

笑死 皇上在家看到笑出來

街站有用

有咩好笑